有冇人想為聽日三罷做啲野 荃灣綫 車廠

黃大仙
將軍澳
美孚
觀塘
都有了

荃灣人
有冇人想遍地開花

有冇人

開tg group

要點搞先

just do it

想搞九巴巴打就呢個post
遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

港島線呢

幫你推

推